做緊/考緊 政府WS/ACW/AIOW/ABSI/TO/SO入 (22)

唔小心1001左SOR

Lm

lm

劉明一身蟻

留名

大致巴就到你啦

新post lm 拜柯發哥

新po拜拜toa offer god

Hyd有人中招係咪代表有人返緊工

[member]又氹我[/member]

邊個位

同期個班ching 排幾多range 左右？

其實近期呢到d師兄已經貼地咗好多冇以前咁誇張

冇問到
但係預我之後既

計下數已經知難入pro grade
當請最多人的civil 黎計
而家有HKu Ust poly city Thei rmit 外海有得讀
而當你好彩考到牌，你要同前幾年考到牌，出面做高層等等既人搶得幾十個的e位
你要諗你係咪天之驕子

真係有決心想考牌既唔會入呢個post

無追post，會追番加睇第一頁

小弟係太空人 讀咗2年HD, 第2年叫做civil,但張cert好似無寫

出黎做咗工程contractor 3，4年野了，civil work多

我呢個情況 有咩 政府post可以入

做咗伸手黨，屌我啦

civil job 咪apply cedd ，水記，hyd ，厚誠既任何to , ws 位，只要係括住civil 既都申請得

收到，等我追番之前d post 了解下先

有志想考政府就星期一同星期五睇公務員職位空缺，政府工會每個星期係呢兩日更新

巴打

收到，咁好人既呢到d巴打

想問你張cert係寫咩野

張cert 應該會寫high diploma in xxxxxxx 架喎

Higher Dipploma in Engineering

咁曖昧，最簡單既方法試下得唔得就係睇你有無係出面上過TCP 係關於civil job 既，如果你上到名既話就應該無問題

睇資歷架構去到level 幾
level 4 既話 再去HKIE 睇下佢認做咩課程 civil, building etc...
之後你會齊哂你想要既資料

唔好以為甩左P 就認你唔到
幾時找數?

巴打你肯找數未

恭喜先 見到越黎越多巴打入到
無錯我地成班都無大志既垃圾
力勸各位有能之士出去捱下 考牌唔難架

真，hkie passing range 都好似有4x %，ice 有5x %，仲唔仆出去考

咦? 你唔係自稱入左to咩? 定呢排轉行派信?
還是乜7都無呢 仲做緊奴隸比人屌緊呢?

廢柴
現實就係degree grad都要同你搶 吹撚漲?

上過T2

T3 要 HD cert 後+5年

T3多數 Consultant 先有?
無degree 上唔到T4,T5 無咩用

要上名既job 就上到
詳細可以去睇BD 份野

姐係行緊SCHEME 轉做TO晒時間?
定講緊如果有心入應該一早入而唔係行埋個SCHEME先入

唉，無咩興趣知
出面愈做愈累，長期6 day

未上過，
不過做過 打工字，socket h pile, pipe pile

我都係做過呢d 野，加埋做過泥釘，打工字好似要好熟，個陣in 厚誠，打工字既問題我全部答到，如果熟埋燒焊d 野就會更加好，佢地會問好多好仔細既燒焊野

泥釘我都做過，打工字大概問咩
計數野我唔識
燒焊 又會問咩
我之前去咗lab讀咗一日，宜家可以 睇Visual
不過都係識好皮毛

1仔黎講已經有凸

早幾日check左Hyd ws2 waiting ws2 排22x，已9成放棄

唔洗驚

想問下你幾時俾錢 因為我都俾咗錢成3個禮拜都未有result

wow, 要我即場答既話，2成都唔知答唔答到

睇下垃圾郵件有冇

唉 日日都check住

我11 比錢 27收到result

你宜家做咩緊

我10號用fps俾錢

濕鳩RsS ws2

打去問下好wor
我fd遲我幾日比錢都係27 收

唉聽日問問

聽聞EMSD一半幫辦係CEng

咩係RSS
唔好意思問句，WS2係唔係最低
條path大概係點

你條柒碌摺埋一二邊啦

Resident Site Staff係顧問公司請既人，但係睇政府工程 ，ws2最低，之後ws1 ，ai ，i 咁上

我比左錢大約2個半星期後收到排名，我係收信，唔係mail

Ok 我用E貓

可唔可以講多少少，你考咗ws2，跟住點去呢間野做?

to個 d又係點

政府個到我仲等緊waiting ，至於而家rss ws2 係上網搵的，我仲係出面捱緊，rss ws2 係比較易請你，但對於考政府我個人覺得幫助不大，我所有知識都係以前做大判學番黎

to 咪上sto ，之後CTO ，不過做得to 其實都唔洗望升，sto 已經好難升

你政府等緊咩

厚誠ws1 ，姐係我上面講緊in 乜野果個post

點解AI 咁易升，TO就咁難升

可否簡單講2句ws ，to 分別做d咩

無人話ai 易升，只不過係稍為好過to 少少

ws 地盤收貨，to 坐寫字樓畫下圖，計下數之類

明白，謝謝

睇編制，ai:i 1:0.7 左右 to:sto 1:2.2

To : sto 2.2:1 打錯

將來好想入四大做ai

sto 既職責係做啲咩架？

我都係10號用pps俾錢依加都未收到

應該係睇下邊TO 做野岩唔岩 N展要求

聽日一齊打去問啦 原來咁多人收到

收皮啦廢柴屌你老母

負責執則師/N展/PTO/TO嘅屎
同埋日日返寫字樓吸肺炎空氣

其他老屎忽TO/STO同我講：做死一世TO好過，冇咁多嘢做，冇咁大壓力

我見ICU嗰啲STO好hea bor

有得升邊會唔升

睇區域啦，總有啲冇乜責任心嘅STO嘅
聽班老前輩講，ICU先係真正嘅地獄
如果可以一世留喺DCD就最好
做返十年八年儲夠經，轉到EMD就最正

咁快又一個新帖，留名拜拜hyd aiow god

做慣DCD既人，要返EMD run project同玩erp系統好痛苦架。

DCD反而係最好？

一齊拜

Hyd TO派到邊

同埋通常會唔會extend waiting

拜一拜offer god

城to既話
emd>dcd>>>>>>>ICU

每日一拜BD SO(B) OFFER GOD

offer god

其實我覺得叻又溝通力強概可以出面闖下
識幾個大老都年薪連花紅過百萬 （老闆左右手）
廢概建議早啲入政府 cp值高

利申：廢柴

厚誠A 有時都玩情境題，睇下你點handle 突發野，又睇下點樣降到最低影響，試過in 2次，但唔夠年資冇份入

答既方向 最 critical既行先再解釋

唔洗咁傷心既巴打
WS又冇得做, TO又冇得做 連郵差都做唔到
受左咁大打擊我地一眾巴打都明既

用雞乸咁大隻字同五顏六色係咪有說服力d

好煩。大大隻字

大佬，foreman 市價係得30k 至35k ，要高d 就要升做general foreman ，但呢班人年紀通常好撚大，起碼過40k

你問成點

真係好小學雞 整大隻字加顏色想表達咩?
又話自己一早做4大TO，又咁緊張走去人地郵差區想圍爐取暖講自己定唔知你老友相關職位wl延遲唔通知仲鬧返政府做嘢冇效率，笑死人咩，仲成日擺款以為自己係大佬，你呢d柒頭無論網上現實都係loser啦！

有D野呢...
面就人地俾
架就自己丟

其實考唔到都好正常
何必係到擾敵呢

我當你真係唔係想擾敵
你咪我地懶 成班傻仔係到圍爐囉

仲有你知唔知點考牌?

笑死 廢柴永遠都係廢柴
做左咁多年工程 見過咁多次政府
見到人地1take就入到係嬲架啦
不過鬼叫你自己垃圾咩

ACW interview 中定英

其實咁多人咁多問題 點解唔開個TG去傾?

因為間中都有新面孔入黎問野，同埋開左tg 個post 應該好快沉

所以都係LEE句
面就人地俾
架就自己丟

睇來你係唔熟個玩法係點
先會講得LEE D野

呢個post都有aco的魔巴
因為工程cert篩走左大部分人
如果真係少左1個人報，個機會真係大左好多

講多啲咩係助幫丫ching

即係ai
Ws2>ws1 >助理幫辦>正幫>大幫

入左ws to 都無諗將來會考牌

有人唔做

hyd ws2排25x係咪已經收皮

唔係，因為同時間好多部門都派緊位， d 人可以選擇去邊個部門，同埋hyd 退休潮，有waiting 就有機會

啲藍色加大字好撚麻煩，block

賭咩都得 因為佢會走數

酸到有精神病

條癲佬7月中仲問緊waiting

但個口吻講到自己做緊政府見証好多大學生後悔考入去，睇你都似係local firm做比人日日屌到神經失常，上連登轉移自己被虐的心情，可憐呀

夠鐘食藥啦你

決定block 柒條傻鳩，顏色大字真係好阻住哂

唉一星期返兩日，悶到抽筋
幾時先可以返工撩囡囡

好少人講助幫同正幫
我部門會叫AI>I or 二幫>SI or 大幫

下星期
如果星期3 都係under 100單/ 少unlink既話

巴打你pt 幾? 咁大聲講野

入tech grade post叫人去考牌唔好報，咁唔叫擾敵係乜，你出去開番個考牌post啦，一心要做專業人士唔會入黎呢個post討論。

講還講，做乜要用藍色大字。咁講野大聲啲架？

鍾意用文字 外形/形式上凸出既人,形成外層保護色.內心都係脆弱D.

過隔離工程師post啦
我地tech grade係到圍下爐
btw 少左degree 仔同佢爭 佢都係入唔到架

睇到條傻仔係到亂吠忍唔住係車到笑左出黎

唔好理佢。條友阻住晒怨婦咁

loser真係有樣睇

你條7頭其實都真係幾可憐
自己呃埋自己 周圍同人講已經入左政府
點知原來BD TO / HYD TO 又無份
WS連見都無得見添

做做下工程 為左奶入政府 連郵差都想撈埋 點知奐係收左皮
而家就叫D高學歷既巴打唔好入政府
驚人搶嬴你

郵差都比人REJECT埋? 真係好撚慘

巴打，你都好可憐下成個小丑咁，丟人現眼
同時都覺得你都幾廢
唔好怪我咁直接，返開地盤係咁

好慘既可憐蟲
如果道理你係果邊，你需要周圍block人，撩事鬥非？
香討，連登都圍屌你就知你有問題啦

小弟真係第一次見到
一邊話對方唔夠自己講，轉個頭又blocked人
你咁做同走住嚟屌有咩分別

幾時先有得interview

想問下巴打係溫d咩

TO係咪請哂人啦,唔見有INTERVIEW既

大水上兩轉請左

大大隻顏色字就代表自己岩咩
當正自己講既野係道理
人地同你唔同睇法就要嘈
完全唔聽人地講野

有冇巴打知厚誠ACW面試問咩野多？

藍白吉
再加contract野

唔該巴打
咩係藍白吉？

利申：街外人

可以溫咩準備

巴打你係做緊？

你係誠ws?

等緊開飯

巴打，冇記錯你應該有某to waiting,依家已經派到雙位數，唔好再4周圍挑起火頭同係到擾敵喇，積下德應該都有機會入到既

推得咁快上年都冇咩人討論

半年至一年

出現市道差 多左人考慮入政府掛
起薪又好過出面 自然多左人留意

每日一拜BD SO(B) OFFER GOD 希望快d完WFH

算啦ching
可能佢地考完牌又會嫌多野做要OT無生活
但人工只係高個少少
寧願做返WS/TO

條路行左返唔到轉頭 咪繼續向前望囉
諗返去後面做咩
永遠都係隔離飯香架姐

咁怪我唔好彩啦。。。
當年in ASD ACOW瘋狂問technical野

唔再用藍色大字覆人，值得一讚

Housing ws2 幾時有得in

大個仔喇,好多野聽人講完都要自己FC既.
自己既前途自己負責啦.
你上緊係連登,勿認真.
字體有改善,加油

d人入左去後悔，咪之後辭職囉，定係你覺得入左去就冇得番轉頭
同埋如果有心考牌，真係入左去做ws/to，做幾個月覺得自己條path唔岩自己，隨時辭職，再出去搵過份consultant/contractor做番幾年都可以考到牌囉
定係你覺得只要做過ws/to就一定冇考牌資格
講真，有實力使咩驚唔夠人爭，咁驚就唔好係到哂時間擾敵，快d讀番個degree仲好啦

Hyd ws2 check到排名24x 好灰

依到既巴打一直叫人考to/ai 唔好再諗考牌，安安穩穩升到max仲好，有料有信心有大志考正苦E位既人點會貪個ai/to。係出邊做pro grade既人工已經開始比人ai/to 追上，加埋工時又短過出邊 ，先咁多degree 去考。無話非專業定專業好唔好既問題，人工同工時永遠係打工仔考慮既野，出邊所謂既工程pro grade fresh character 有50-60k 人工既話點會仲咁多人去考，太把人都讀完4年大學去考aco,又唔見你去果邊教化佢地

佢係問呢d都好 我都識

但佢係問pull out test個 factor點黎
地基piling core test個limit點黎
擺明有心玩野

算啦 佢連degree都無 scheme都未行過

有咩資格教人行邊條path

其實都係求work life balance姐
做野不外乎錢同時間
各有取捨
有人會問 點解唔試下考牌先
又有人會諗 考完仲辛苦 人工又唔高得幾陣 不如入政府
自己諗啦～
成日講50-60k 點點點
呢個數可能對而家既你黎講好吸引
但一定有人會話你聽 佢寧願搵少d都想多d時間陪屋企人同朋友
呢個就係分別

自己條路自己諗啦
有時到左某個位 45k同5/60k已經分別唔大
人生有好多野 唔好淨係執著個幾k~

因為asd d acow 會睇埋地基野，所以civil 野都要熟，btw core test limit 未聽人講過？，係咪想問core 幾深，或者做幾多支樁

唔係呀 幾深幾多椿佢問完
識答就再問 d factor點黎

可以討論

但你講黎講去都係“話”你“識人”可以考牌但入左去做tech grade 然後做得唔開心又後悔又點點點

我以為係你自己個人經歷姐

我都識人ugc degree 唔考牌入黎做好開心喎

再講 人地考唔考牌 入唔入黎做關你咩事？你顧掂自己先啦

core test 佢係咪想問TCR 個d 野，應該無乜factor 係關於core test ，可能我唔熟啦，如果有巴打識既話請指教

巴打你果邊有消息未

你不如過隔離fg engineer果到講啦

搵返d岩既聽眾好過啦 果堆先係適合考牌既人

你勸佢地好過啦

真，我地呢到入得黎都無諗過考牌，係間中有人問下做住to 考牌轉做e 得唔得，不過我地都會叫個班人走

呢個post好多都唔係適合考牌既人

你無謂浪費自己時間

痴撚線一定要考牌先有出路？
你條撚樣好心唔好水尻人啦

咁就得啦

呢條撚樣真係好撚煩
成個怨婦咁
分分鐘野都未出過黎做

咁似唔想要你 運氣都重要

試都要衡量風險既～
萬一考唔到 到時年紀大 仲有機會咁易比你轉工咩 個陣就算肯做WS 個人工過唔過到自己個關
但入左政府 唔岩做咪出返黎做多幾年consultant再考牌
時間同機會都唔等人架～

點解佢地知

收皮啦怨婦
又話咩受害者
講到咁撚慘咁
你係勸世你就去做香港撒瑪利亞防止自殺會勸啦
反正你份CV都空白一片,寫番行工作都好嫁

Ilovetrump
CXDD 技術主任 (土力)
9 個月前
有冇巴絲入左CXDD 做緊?
有冇巴絲係Waiting 緊?
有冇人知開始Call waiting 未或call waiting 未?

BB仔教人行路,笑撚死人

有得補習

某人態度自己勁差，當初人地話4月8出信有TO消息，叫人要比證據，仲話人地冇比係放流料，態度勁惡劣完全冇反省過不斷話人，呢家仲惡人先告狀

d人考得入大學都醒架啦，駛鬼要dse手下敗將讀唔到u既人勸世咩，又話有waiting請食tea，得個吹字就唔好講出口啦！ 成日話block人簡直小學雞

SORRY呀
不過我想講我都追過下你個ON9講既野
只係覺得你又唔係有料到係道9UP
一係UP埋D呀媽係女人既野
一聽就知似係返完INTERN 既結論咁囉
同埋呢個POST 大家入得政府就求穩定 WORK LIFE (HOUSING外)
你講埋D ON9野冇咩用

我講左SORRY啦小朋友
你講啦

快D講下你背景先啦
我想知你做左幾耐呀
點解可以講到好似好有權威性咁
講到自己好熟呢個行情

有咩受害唔受害，條路自己揀仆街唔好喊。咁大個人都揸唔定主意？人地講兩句就走去做？

況且就算考左入去做Tech. grade，做左一排發覺唔適合自己，隨時都可以跳返出黎考牌做專業人士，我估無人會搵支槍對住你唔比走，只係睇你個人既意志

佢講到入左去就係深坑黎
走唔到出去咁嫁

大家ignore 佢吧，唔想見到佢

難在出黎之後搵既第一份工姐
但其實有政府經驗 知佢要求&點收貨
做返consult無乜大難度既

但到時考唔到牌先入政府就難好多啦

你唔好再講廢話啦
咩叫有能力？ 佢做野？ 學識？ 人際關係？
你當人on9? 咁撚大個人唔識諗？
呢樣野我諗係得呢個post既人都諗過
我相信有高手係道
但我見好多都係覺得自己人中之龍咁
其實係冇料到

你係講完先好，話講完又係咁comment，依家成個po 俾你搞到都唔係正常傾近排d waiting 同interview

好似係你自己話講完

笑死
係咁叫人唔好入
自己就係咁apply

點睇果個都係你啦
之前做伸手黨態度極惡劣 老憑服侍你咁
又叫人比證據話人收到offer係放假料
跟住果位巴打連信都放埋上嚟又話人乜乜77
自己又走數
男人做到係咁真係好廢

條友一睇就知on9仔啦
又話叫人正面答
問佢做過咩 做緊咩都唔敢答
19年仲apply緊to
條友仔分分鐘工都未搵到
仲教呢道d巴打點行
出去黎咪又係死狗咁Er 都唔敢Er

屈你老母咩
你自己講d on9野唔係當人on9係咩
我講我對你講既野既主觀意見又話我屈你
只係覺得你個撚樣好撚煩
係道up埋d 類似做ws to 會後悔咁
你同入去米鋪倒人米有咩分別
再加上洗撚你提咩 咁撚大個人
你係咪仲要老母陪你過馬路呀

果位巴打真是用心良苦，小弟大開眼界

一邊力勸各位唔好加入政府成為被害者
一邊自己不停申請入政府

一邊話人唔夠佢講
一邊不停block人

Ilovetrump
•
2 個月前
想學極真
打算去新極真會學
有冇巴絲學緊?
係咪第二堂已經要對打/練抗打?
多唔多中年人/老野學
利申. 我3張幾野了，會唔會俾人打死?

做緊/考緊 政府 ws/ai/acw/to 入黎 （11） 康復香港 時代抗疫

Ilovetrump
•
4 個月前
新post
仆街waiting 得返四個月到期
快d call 我啦

3張幾野都咁撚ON9,如果你個腦正常D
一早考TO 已經MAX左

3x都係咁on9
呢個年紀好難入政府啦
唔怪得係咁出口術叫fg唔好考政府啦

話人論自由 屌你老母大學都入唔到 勸乜嘢世呀

你係冇呢個資格勸呀 根本身份都唔對等 正一傻鳩

當佢真心想勸人唔好咁快簡正苦都去grad e post 啦
果到個個都degree + 行緊scheme 既人，好難唔令人覺得佢係擾敵

最後佢個waiting 入唔入到？

入到佢就唔洗係郵差post 扮幫朋友問啦

Aecom打嚟叫Interview，WDII - WSII用視像會議見。
我想問有冇人知呢個地盤。係做civil定building。同埋使唔使英文自我介紹。我得張building cert。之前JobsDB，亂咁apply，而家又搵唔到記錄。所以好多嘢都唔清楚。sorry for1999。

當傾下計得嫁啦
Aecom 真係唔洗咁緊張

如果waiting排到我但係我想三個月後先返工得唔得
會唔會因為咁無左個位/變排後左

三個月記得係無問題，會等埋你
而如果有排名後過你的，但唔洗得3個月先入職，早過你入，佢年資會多過你

冇屌你老母呀
屈你老母咋
你屈我
我要你道歉

垃圾
應下我啦
你做緊咩呀
又唔撚講
屌你老味BB 教人行路
你都岸撚尻

早5年前大水唔得
我有入TO同事比錢即走
依加我諗 3個月都OK
你直接同佢講我呢邊3個月通知
之前就係咁

BD / CEDD / HYD TO都無佢份
跟住走左去考郵差
跟住係香討郵差POST又係咁撩事鬥非同人嘈
有興趣可以過去睇下佢大名

自己英文差。諗住睇吓有冇邊啲師兄做過。攞下料。睇吓點樣準備

aecom 冇得準備

大家都係差唔多

Fg ?

SO放榜未

咩部門

厚成行渠真係on99，
行到依家先收工，
行完仲要做啲19表return,
厚成真係俾狗做

填返張OT紙先

清知唔知乜嘢係厚成？
OT紙

Bd

無問題喎 拎time off有問題？ 個個都咁拎架啦 拎錢就唔得姐

BD而家返一日咋
應該仲要等佢in埋CONTRACT個水先有結果
有排。。。。。。

等緊offer開飯呀

上個post有個巴打1823問左bd 話今個月出信

路政call得好慢，有d俾其他部門call左，你排得後都唔係完全無機會。

等offer最痛苦係 又唔知佢派到幾多 一星期唔知派幾個

做厚城悔終生

大致sir

都係乜trumptrump咁上下

DCD一定會拎ot錢啦 emd拎time off

4月出信 5月入職 笑死人

可唔可以今個星期5放榜
求offer god

跟機，好想離開成

厚誠得DCD同EMD 有得claim OT？

我受夠行渠嘅日子

其他唔知喎 你ho?

到到都可以有ot但睇2樣野
第1 上面批唔批
第2 有幾多筆直

你知道的太多了

個個係未wfh前
原來7月中係有批contract in
諗住in 完個批先一齊過揀人
但wfh extend哂
利申：有email問過 佢地覆我未知揀幾多人

厚誠wfh都無人返

唔係AB更緊?

dcc 同 emd 大把筆直？

Hyd TO 無聲氣
唔通6月收信 9月先入職

我都覺應該contract 對perm位無咩影響

係bd而家成個星期番1日先係問題

BD入邊咩環境

咁唔知啦～
不過佢封email真係覆我話未知預計聘用人數 話要視乎實際需要

上星期出posting 9月翻工嗰班係waiting排廿幾嘅

補充 Priority排廿幾

明白
咁姐係仲處理緊30幾既

請問之前ai卡完關一次放左幾多人入？係咪waiting去得好快？

連waiting 都未check到

又wfh啦。。。。。去到8.16

起碼玩到9月

想問咩係l2

個阿草唱衰左四大 水記7 8年

有scheme 老細肯教 自己學得到味試下囉

有冇巴打做緊醫院
岩岩有ws offer
長遠點睇？

開始派?
8月頭BD覆我email話未知預計請幾多人

好緊張

見cedd 出左個爆炸品主任
關咩土木工程事？

招聘網唔見有既，內部招聘嗎？

去app到睇

呢家先知app同網頁唔係同步，網頁仲要少幾份工

25歲先入TO，會唔會太遲

唔會
算後生
Btw 咩to

做過contractor，做過顧問，都係做到狗咁

每一日拜BD SOB OFFER GOD
希望下個星期唔好收到信

業主多數要識人，有牌係基本當然都見過人識人但冇牌都入到

我諗係爆石個d ，有石礦場要爆石，cedd 就要搵個人黎睇d 炸藥，之前見過某石屎廠要爆石，都要叫cedd d 人黎睇野

Offer god

政府人工升幅係咪贏出面？

出邊老細唔係個個會睇住你貼肯教
你自問跟到個好老細真係可以試試先
自己諗下轉唔轉啦

又一個星期

卡住左
應該係wfh

有冇人知水記ws2 派成點利申入waiting list send左信睇排位 但未收到回覆

你預個個部門都差唔多停哂

feel 到巴打好緊張個offer ，呢到好多位巴打一樣好緊張自己in 果個位既waiting 派成點，但奈何wfh 乜都停哂

上星期收到比1.3錢信查排名，未收到排名no.
利申: waiting

早幾日收到興趣call 我都係waiting

7月中收到厚城bodyshop offer 但仲等緊簽約
幾時打比我簽約呀

柯發哥

你自己話勤力.又肯學野,又跟到個好老細點解唔係出邊試多陣.
其實第時唔好後悔就得

Contractor聽問輕鬆D
淨係做過乾收

唔遲啦
FG都22,23歲
又唔係個個FG就即刻入

希望唔好收到bd so reject letter

+1
BD SO（B） offer god

食花生

每日一拜BD SOB OFFER GOD
REJECT LETTER遠離我

So (B) 係咪出左Reject letter啦？

好似話準備出

派緊，有人收到

大約幾耐會派哂

下乜SOB有WAITING架咩 真心唔知
但waiting通常會唔會得哂
之前聽有位巴打講話正選請20~30人左右。。。但點解會有成百個waiting既

想問由apply到收到notification要幾耐？
上個月申請左TO同WS2

如果無疫情，通常deadline 個日計起兩個月到三個月會收到interview ，但而家wfh 你預起碼四個月以上

希望在座咁多位巴打都有offer啦

[member]希望好似口巴咁講派埋我/member]

to?

係，但個名係Ta

誠唔係有隻to contract既咩？

就係呢隻

之後玩公開招聘只會越來越多空降其實新入唔識做好正常，你返新工都唔會第一日冇人教就咩都識曬。

空降個d乜都唔識 推你出去死 跟住依d好慘

事實黎 唔識都算 仲要扮大支野 勁嘔心

好難講，張竹君都講明唔wfh 好難阻到，政府又要帶頭，要帶頭出面d 公司先會有d 跟，幾個fd 出面做緊都係等政府wfh 先跟風wfh

街外人始終都係比人覺得係外人架
無做過ws唔知佢地有幾辛苦
我講緊既係乜都推ws去死 無承擔個d
如果新人係有料or虛心學習既
打好個關係其實唔係問題

係講緊自己人有問題喎
其實好正常
出面磨練過 考入黎既一定係有實力過自己人係入面上
有時一陣大水 就瘋狂升人 但其實好多都未夠料 咪搞成咁

出面磨練過？咪就係拎出面個套擺入政府
做法咪搞到亂哂
你講一定有實力過入面d人？
我唔認同囉 入面上既人乜都熟過新手啦
唔好講d咩
就講近期上個d engine
乜都唔識成日打去問d I AI
有料？完全唔覺wo sorry

E有料喺engine方面姐，唔識I啲野都正常既。

實力還實力
唔屬體制系統就另一回事
人地開聲講得收得太多奇怪人 想cut位 都估到係暗示緊自己人啦
問心啦。。。 街外人同自己人既比例

Engine要識同熟嘅野同Tech grade根本唔同好難咁比
肯打嚟問嘅Engine已經算好，有d唔識扮識，有問題就避，出親事都瀉哂落幫辦同前線到先惡頂難合作

搵八皮個月 基本野都識呀麻 事無大小都就黎問 湊仔？

Tech 好d圖就唔洗錯漏百出
大部份都係consultant入
唔識又要插隻手
提左唔好仲要做
錯左成team同佢食
佢地最值錢就係個簽名
批野又慢 做死下面

我眼見街外先係奇撚怪wo
無料扮四條
乜都掉哂比ws做
貨都未收過 又唔識教下面做
咪多鑊氣囉

Ai都要去收貨架囉
其實依個職位請得街外
應該有經驗收過貨
唔係白紙咁入
叫d ws點服
咪比d手下玩
依家大把ws有degree
Interview反映唔到工作能力

TO 定AI 做野大壓力啲？

咁AI聽落都要幾 砌得先做到

每日一拜BD SOB OFFER GOD

我一路以為 HYD AI 搞open recruitment 係因為俾人話小圈子請人唔公平,原來係因為內部...

連帶關係既姐
全部內部人升咪會愈黎愈hea
明知自己等夠年資就有得升 仲點會認真少少去做

同埋 由ws2升上去既講真一定唔夠出面in入黎既勁
而家入得ws2既係咩料 大家心照
你諗下 一個人由做ws2開始已經無競爭無壓力無進步過（同出面比）咁可以有幾勁

同埋講真 政府個套真係同出面脫哂節
請d街外人入去撈一撈係好既

政府個套係脫節,我同意有競爭有進步
但係因為你代表成個部門
你自把自為用出面個套野整頓
以為可以玩死下屬,你又唔可以炒佢
最終玩埋自己
你錯唔你一個人錯係成個部門陪你
所以答投訴又好同議員講野又好要好小心

其實有人提出過分2條隊
一條排年資
可以有震住班老鬼
一條就睇能力睇潛質
可以有動力有競爭

但上面班上大人
次次都走極端

岩改變真係要時間
當然總有個別例子既人認為自己真係超班
串哂咁真係唔要得
個d玩下屬又自己領工個d真係無野講
唯有等人集齊complaint佢等佢file寫臭哂

咁樣咪只要比人睇到年資個班有幾廢
玩野先會咁做。。。無比較就無傷害

假期拜拜柯發哥

almost there

警狗係狗
我地係tech grade 有腦有思考
唔同架

因為內部仔真係唔爭氣無辦法
呢個亦都係點解人地睇gov工唔起既地方

想知ws2 emsd bs 開始派Offer未

唔係講緊環境好唔好呀
係講緊出面打工仔點解永遠都覺得政府工既係廢一截

引入競爭係好 但個模式錯左
係高位先引入街外人先係令到呢個問題不斷惡化既原因

當一個人入到黎 已經唔憂食唔憂人工個陣 佢點會作出改變/改革 仲點會諗住為公司好
再加上佢有權有勢 就更加只會做高層既狗 聽聽話話

好似工程咁 Eng/I位先大手請街外人
但佢地一入黎反而係唔熟運作唔熟系統
但佢又唔可以出事 咪唯有推d細既去死

BD一個星期返一日
啲reject letter會唔會都搞2,3個星期

見有位就申請囉

hyd覆email話 截至8月1日 aiow派左 115個offer.

body check幾耐先知result

有巴打話上星期尾先開始派reject
應該無咁快出offer

今日三十幾單，會唔會好快完wfh 呢

Hyd SOQ Waiting list下個月expire

Offer god

有無Ching知道SOB reject letter派哂未
想知幾時通知waiting/正莊

好緊張
一個星期返一日都可以出哂信咁癲

正莊等收電話啦你

不過身邊識既人全部都冇信，都唔知係咪waiting list好長

想考acw請問有咩書可以温面試要點準備

郵差隔日服務咁應該過埋今個星期先穩陣

郵差派野好慢，而家一份野等左成個禮拜先送到

嘩 咁咪要去到8月尾收唔到信先叫安全

臨近放榜,拜拜BD SO(B) offer god

而家仲諗住入政府？
分分鐘入到嚟比人制裁埋
仲要無安家費

呢個武肺真係拖慢左好多waiting, 連接2個waiting call

咩post ？巴打

ws2?

想問下hyd ws2排到幾多

唔該郵差叔叔派信派快d 唔想緊張咁耐

yes

知唔知排名